[
    {
        "questionText": "Через сколько часов проверяют и регулируют зазоры между клапанами и коромыслами дизелей Д-240?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "125",
            "500",
            "1000"
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким должен быть прогиб ремня вентилятора трактора Т-25А при нажатии усилием 40Н/4 кгс?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "8 - 15 мм.",
            "15 - 22 мм.",
            "22 - 30 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова вместимость системы смазки двигателя Д-240?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "15 л.",
            "18 л.",
            "19 л."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин стартер при включении вращается с малой частотой?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Обрыв в цепи стартера.",
            "Разряжена аккумуляторная батарея.",
            "Износ зубьев шестерён."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких пределах устанавливается сходимость передних колес при заводской регулировке трактора МТЗ-80.1?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "1 - 2 мм.",
            "2 - 6 мм.",
            "6 - 10 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каково нормальное давление масла в системе смазки двигателя Д-245?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "0,1 - 0,2 МПа (1-2 кгс/см2).",
            "0,2 - 0,3 МПа (2-3 кгс/см2).",
            "0,3 - 0,4 МПа (3-4 кгс/см2)."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Можно ли по правилам эксплуатации изменять колею путем разворачивания колес на осях трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Можно.",
            "Нельзя."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком положении необходимо устанавливать рукоятку гидроувеличителя сцепного веса при переезде тракторного агрегата на большие расстояния?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "ГСВ включен.",
            "Сброс давления.",
            "Заперто."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова величина полного хода педалей управления тормозами трактора Т-30А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "50-70 мм.",
            "700-90 мм.",
            "90-110 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каково значение международного символа, касающегося применения приборов и органов управления?",
        "questionImage": "data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAgAAAAIACAMAAADDpiTIAAAAA3NCSVQICAjb4U/gAAAACXBIWXMAAA3XAAAN1wFCKJt4AAAAGXRFWHRTb2Z0d2FyZQB3d3cuaW5rc2NhcGUub3Jnm+48GgAAADZQTFRF////AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAARy+jrgAAABF0Uk5TAAcIGBktSYSXmMHI2uPy8/XVqDFbAAAHxUlEQVR42u3d2XLiOBiAUW94B+P3f9m56JrqLZCkkZBlne96qlr+OZMEbImqkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJB67up3nd9m+2rfPU1+aR/Ty68bb/c7exO9vLX9g8muG+v9R9aM708pc2j3bZX25pz/P6lzaPy3UP0PVylte/tHm0Qa53368n+RlQ2jyaZQ/Ucoq/A4qbx7AHazgDgNLm0d3DXfD9BO8Gi5vHuAdszB9AafOobyEv+Jb9Z4LFzaPfg9bnDqC4eUxhL3jKHUBx85jDXvCcO4Di5rGGveA1dwDFzWMLe8Fb7gCKm8ceuNwBFDcPAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAigTw6n//uH/bf//tJzK+uV8/3TwKA/DS/vtvP5399f36ALzlgl/ef//dvrxfH4B3XHC77G/vi/v1AXjDBV+ue4K+tl8fgPgX3CZ5/b+4Xx+A6BfcLHuivrJfH4DoFzzsyRoASH/B3T0dgC/s1wcg9gWPe8JGAFJfcH1LCeDz/foARL7gfk9aD0DiC57SApgASHzBc1oAMwCJL3hNC2AFIPEFb2kBbCcC8J776Uos9tHzDG+9n660/f08w9vvpyttfzzP0C5GUlq/Ps9wuZpHef18nqH1+pcpoE19P12Jfws0qe+nK21D6vvpSvxeoEt9P11pG1PfT1fabnXq++lKW5/6frrSNqW+n660zanvpytta+X+b9FtlRmUHQAACAABIAAEgAAQAAJAAAgAASAABIAAUJkAKmUdAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMgDIQJAAAgAASAABIAAEAACQAAIAAEgAASAzgHAF0YU3eYrY8pu9aVRZTf72riym3xxZNn1vjq26G61L48uurHy9fEld++qqqoGgyi1oaqqqmoWkyizpfmxe6i9mkWJXdv/949dCCjx9b/83EHY+i1Q3s//9tc9pM3gvUBZf/8PzR/biLvRJ0LFdBu7D3aS1/00r+4On7xtnae+DnnAgI59AMTh/wEBIAAEgAAQAAJAAAgAASAABIAAEAACQAAIAAEgAASAABAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAz6r7aV63bZ2nvgaguLrx9nNIt7EDoKia4f77mO5DA0A5tcvfg1paAErpcv1oUtcLAIX8/3/9eFTXFoAifv8vj2a1NAAU0PB4WAMABbz/uz8e1r0D4PSNz6Y1AnD26tuzad1qAE5e/3xcPQAnb3o+rgmAkzc/H9cMwMlbn49rBeDkbc/HtQFw8t49LwAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA41j/wY//8/mKx998fff3ZAvht//yrRdx/f/T1Zwrgr/3zrxZt//3R158ngHbZgxdp//3R158lgMt1j1Cc/fdHX3+OANoo84u0//7o688QQLPskVre8nfAsdafIYBhj9bwDgDHWn9+ALp7vAHe3/Bu8GDrzw/AuEdsjA/gYOvPDkB9iznAW/TPBI+2/uwA9HvU+tgAjrb+7ABMcQc4xQZwtPVnB2COO8A5NoCjrT87AGvcAa6xARxt/dkB2OIOcIsN4GjrBwAAvwL8CvBHoD8CvQ30NtAHQT4I8lGwj4LdDHIzyO1gt4OPC8ADIUHXnyEAj4SFXH+GADwUGnL9OQLwWHjA9WcJwMaQcOvPE4CtYcHWnykAm0NDrT9bALaHh1l/xgDO2bvnBQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAxO+TJ0Q2AE7eJ+cHrACcvE/OD5gBOHmfnB8wAXDyPjk/oAfg5D0/PyD8+QUAHK0x7P5/AHLr2fkBEc4vAOBwDW89vwCAw/X4/IAY5xcAcLwenR8Q5fwCAA7Yx+cHxDm/AIBD/gxY3nZ+AQDH/Dvgz/MDop1fAMBR3w3+en5AxPMLADhsP84PiH1+AQCFBwAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAXgIABIAAEAACQAAIAAEgAASAABAAAkAACAABIAAEgADQOQDo2AEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAADAR21mmHPbywBWQ8y59WUAsyHm3PwygMkQc256GUBviDnXvwygvplivt3q1587Ho0x38YAD553d3PMtXsXYuvBYJC5NgTZe9IsJplnSxNm91F7Ncscu7ah9p9dCMjx9b+E24HY+i2Q38//tgpYM3gvkNff/0NTha0bfSKUz+c/Y1eFr+6neXV3+OBt6zz1dSVJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkiRJkt7Yf+llXd02FJZlAAAAAElFTkSuQmCC",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Зарядка аккумулятора.",
            "Напряжение в сети.",
            "Сила тока при запуске."
        ]
    }
]